假如男排女將出續集講排球

集思廣益一下可以有咩橋段

依家唔係排球?

Manson加入牙傾同bobby 搞3角戀

出套電影版/sp算啦

千其唔好續集

算啦唔好做爛套劇 佢一早要做係10-15集拉番長黎講 劇情突然推進得太快

同一批人做其他題材好過啦